# [Exercise #2. Bash: command line, shell scripting](https://gl-khpi.gitlab.io/exercises/exercise02/)

## Description

Написать bash-скрипт, который к именам файлов указанной директории, не изменившимся за последний месяц, добавит символ `~`. Т.е. если файл `file` не изменялся, переименовать его в `~file`.

---

## Requirements
Название директории проекта: `exercise02`

---

## Extra

Написать bash-скрипт, который, в случае переименования хотя бы одного файла в указанной директории с помощью скрипта из `Exercise #2`, запустит на выполнение скрипт `Exercise #1`.

---
